見過最痴線係家人,同事whatsapp群收或發過d咩?

唔小心send左條J圖去家人 group

發你老母

Hj2q

賓周都損

sorry

之前大學group...
有個男同學一朝早send段勁勁勁勁肉麻加露骨既voice msg...
俾同group 10幾個同學立即恥笑。